點解AN機咁麻煩，每次轉台都要重設APN

每次放新卡入機只係打到電話 要自己set返APN先上到網
定係我個版本太舊?

渣ga
定係你用水貨機定儲值卡

腳趾sis做咩唔用iPhone啊

你咩機呀
1月1號轉台 一插即用

唔好玩，連去泰國，日本換卡都唔駛set 過